\def\Titel{Die Bänd ist auch nur ein Mänsch}
\def\Interpret{Die BÄND}
\def\Referenz{Ein Lied für schlimme Zeiten}

% hier entweder \LiedSetup[] oder \GeistlichSetup{} wenn es im Kuratenverzeichnis auftauchen soll
\LiedSetup{}

\begin{guitarMagic}
    \begin{enumerate}

        \item [C]Weißt Du mal nicht weiter? [F]Hast Du keine Lust? \\
            [C]Machen dir Gedanken nur [G]Kopfschmerzen und Frust? \\
            [C]Keine Angst das kennen wir [F]sogar ziemlich gut. \\
            Drum [C]ham wir zum ka[G]schiern der [F]Falten [G]einen [C]Hut. \\
            Dir [G]geht es heute schlecht? \\
            Du [G]willst da gar nicht raus?\\
            Dein [F]Bett ist durchgelegen \\
            doch du [F]willst nicht aus dem Haus?\\
            [G]Zisch dir doch nen Bierchen, \\
            so [G]machen wir das auch.\\
            ...[F]von uns kennt es jede \\
            auch wenn [F]dus vielleicht  nicht  glaubst\\
            \liedweiter

        \item [C]willst du einen saufen? [F]ja das will ich auch\\
            [C]komm wir machen heute [G]einfach einen drauf\\
            [C]schön zusammen saufen [F]ja das wäre fein\\
            [C]nur leider darf das [G]wegen der [F]Pande[G]mie nicht [C]sein.\\
            Dir [G]geht es garnicht schlecht\\
            darfst [G]trotzdem da nicht raus\\
            Dein [F]Bett ist frisch gemacht \\
            und [F]gekocht hast du heut auch\\
            [G]nur die Langeweile \\
            die [G]frisst dich hier bald auf\\
            [F]endlich wieder leute treffen \\
            [F]wie mänsch das halt braucht

        \item [C]willst du einen saufen? [F]ja das will ich auch\\
            [C]komm wir machen heute [G]einfach einen drauf\\
            [C]schön zusammen saufen [F]ja das find ich fein\\
            so [C]2 3 4 5  [G]Bier  die [F]zihn wir [G]uns dann [C]rein.
    \end{enumerate}
\end{guitarMagic}
